[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4978)

波台發大財

半大

Slow

屌你老尾 又角細

有無人知咩app黎

點解nyc讓

又可以半場先買

外圍 主讓平半？

G10OAL!

G10al

G10OAL！

買主丫

合埋眼買下盤

外國主客調轉 馬會狗撚到

韋根咁撚勁

咁買客

NYC

NYC大船

又上船？

nyc全世界回飛喎

回撚到仆街

狗會睇好nyc渦

點 大船買咩

回飛又點

琴日美職回飛開唔出好似

韋根果場咩事？

個賽前分析推和波喎

盤都唔一樣點比

奧蘭多城

乜都細

跟

又玩球大角細先

5k 上盤

雲巴同奧書蛇呢

Same 注碼一樣

魔術隊

仆街了asw

卡卡首名入球

要乜

上盤

Nyc

侯活anybody?

要左下盤

時光倒流？

韋拿 派路 每人一粒 上盤輕鬆

半和下盤

Goalll

角細冇煩惱 夠膽就爆我10.5s

有冇下盤手足

今日又要遲幾耐先開波

收錢算

半細100%

美職三寶 下盤角細入球大

跟asw無次中

開波未呀屌

角細又中

無論半4半5半6半7 到最後都係細

呢場買總入球：1

賭最後10分鐘角大好似次次都work

買角大梗係完左半場先啦

主盤準備開出

又遲開

一敏傾心

除咗機員果場 其他全部下盤？

縮左水wo

0818開波

新英倫上盤

紐城上盤

輸撚死人咩屌

點解⋯又同路

買錯下盤 jump

奧蛇買咩

好彩卡迪生性

又delay

nyc鐵達尼？

大船NYC 船員坐穩未

死鬼佬知唔知咩叫時間觀念

就快回到平手通常呢d一開波就禁屌上返半球

但呢隊紐約城上場d把握力

點解呢個聯賽可以成日遲到，唔識檢討架？

船底入緊水

合埋眼半大算

咁你又買nyc

反手買左幾多？

再嘈成場飲水

終於開波

再嘈半場7：0

長賭靠運氣既人難搵過恐龍

老閪信數據最多買小d

15分鐘一次補得3,4分鐘真係on9

0-0 0c唔準飲水ok?

上季冠軍都奶野

美澳職成日都係咁

9.5s 入貨

但觀眾老閪都唔信你呢

其實開左波未

奧撚多城goalllll

奧撚10

亞軍都係

0-1

1-0

角細了

秒高無半大
Jump

GOALLLLLLL

秒鳩

嚇死我 365主客調轉以為nyc入

輸

又秒高？

笑撚死

屌

Asw 敏

屌你老未5.5b 都開唔到

笑死 大船..

快撚到呢

下盤

我想問係邊撚隊入波.... 主客掉轉咗

頭5分鐘有入球

Nyc cup未

敏

屌你老母

美職三寶 下盤 角細 入球大

奧撚

銀河入左

半大-1

魔術隊 快d 半場整多粒

又下盤

馬會掉轉主客玩乜9

美職第幾場下盤了？

大船半沉

奧撚秒goal 頂到半場比我補飛

秒糕撚半大

3.5s有冇得諗？

我買咗奧蘭多城

唔明點解有人輸錢

倒撚轉嘅 馬會 睇到我頭痛

留名反cup

Asw對家fg 輕鬆到

好狗 同出面主客調轉

奧蘭多公園係咪奧撚主場
咁撚勁抽

試彈 反cup就入球大 點都贏

我追撚到再開上盤為止 我屌你老母

等人唔睇名買尻錯隊

輸撚4你

入一球就gel到咁

下場有機會 btw 星期五入俾你 前兩日輸左2w 無心情

撲街狗會……我明明買客隊奧蘭 點知佢調轉開 手快快按撚咗

奧蘭多城都識贏？

呢個夠膠 咪用喇

要禁入去

有乜理由場場下盤咁濟

請大家支持asw

中

Ok 慢慢

已收奧撚fg
咪頂頸

等客隊150倍再入

有無下盤手足

20
下盤收錢

半大輕鬆到

半大了

快到

2:0

奧2:0

奧撚多城20

奧蘭多點會輸呀？ 識盤都買下盤！買上盤唔好同人講識買波

Goal!!!!!!!!!

上盤咁就輸佐

乜撚野紐約城

犀利

半大易撚到

奧蘭多城!

一變中立場就下盤聯

4分鐘 0:1; 8分鐘 0:2 90分鐘?

屌比365個主客fake左

角細穩了

賭畜牲算 cls

叫我地上盤師點樣生存 美職場場下盤

半大易到
美假終於返咗嚟啦

大船

有冇咁輕鬆呀

下盤可唔可以gel下

又大波角細 屌你老尾

on99 nyc

轉職下盤師

下場再開大又食六倍飛

真係回飛就輸

痴撚線

屌？0：2？

依場最少都0:18

成個波po靜晒

12倍cup想入

美職三寶 角細 大波 下盤

下盤開波就贏緊 點會買上盤

主隊禁屌

韋根2.0

Lm

會唔會韋根劇本 半場7:0

...500

上盤可以撕飛

再黎500

真

半場cup

奧字頭

但提提大家 下場唔好買下盤

輸得88

下盤手足 補盤

邊可能場場下盤 上盤！

有冇人有ASW TG
想跟

重要事後。。。

打和都贏半 咪玩

鳩買秒中買好少不過

發生咩事呀

補客WIN

果隊尻屎碧咸朋友隊好撚廢

跟佢對家執唔少

咁早 角大有機

認同 所以尋晚好多轟苦主

美職劇本隨時反cup

NYC呢隊垃圾就輸鳩數啦

應該會同696一樣 踢足4場0分

正所謂長路有盡時

正確

馬會同球探個主客場調轉左??

屌美職梅拿踢好似拜仁果個咁
入兩球

上盤啲人死曬去邊
輸兩粒咋嘛 就叫生叫死

出黎啊 嗌cup啊屌你老母

買左下盤補個客勝點輸

準備帶帽

呢兩日幾場美職都係受讓果隊贏,我已經睇穿左1030 邁亞密

真 上場被人CUP都唔抵可憐

即場角點買好

碧ham隊野好廢

細角

信左2場咸爺 隊波冇得救

轟了12.5水反CUP

細

你係比馬會fake

屌你訓算

鋪草皮

買左半場 20 30 21 點部署

等收錢

訓半個鐘 收錢

一齊去ifc

半場大淆買得10蚊

派

派定比我

贏得是福

蘭尼難捨
奧撚多城第三球 2.13

班仆街飲下水 hea埋佢算9數咁

角細聯?

lm

半細慘死

都係
次次有信心買一千幾百就輸
無信心買一百幾十就贏

希望訓個教起身可以見到2-3

日日都上盤輸兩球再熱血追和 好悶

等睇半場追和2-2
完場4-2/5-2

收到風1030客隊出碧咸

nyc廢左咁撚多既

1111

1111111

訓醒希望2-3

訓醒見nyc反cup 3:2 派4個手足$100

手持下盤 角細 4.5S
美職慢慢妹啦下

Q

琴日火燄個場水都飲左5次

屌望到球探係客隊2:0 sad撚左
入馬會app望原來調轉左

k

即刻吹雞完場啦

Ok

P

買完即刻有角

mk和尚再現

要lm了

搞笑

G chi

主12m

呢場有無紅牌

買完即刷

22222222

2c

買低過中位數s輸死都唔抵可憐

9.5s

買左11.5點算

祝羊 lm

邊撚個買完角細就比兩角

是咪睇住角細嚟食

唉 買完s又有角

意甲只信阿特蘭大

角細水跌得快到入唔到手

等高水10.5s算

1.93角細比人屌左落1.74

9.5s 2.05 1.74...

臨瞓前篤左主其他爽了

家下10000主勝有無得諗 唔係幾信可以西維劇本

你等到先算

攞一萬搏一千

等唔到未唔買law

4.5大輕鬆 好撚正氣
車仔呢隊賤種隊都估到咩事

又黎
一陣和左就好笑

1.98買唔到
自動幫我跳1.93
都買唔到
幫我跳到1.73

其實點解會調轉主客

屌你老母馬會 買唔到9.5s
2.04 1.98 1.93 1.74 1.67

狗會撚狗

1.10咋喎

連登大船

半和 10 1 200

中立場

2-2都收皮

有

準備完場10c 撚鳩角細

以前美假已經成日係咁啦

封盤

有咩提示

奧撚

補唔補飛好

唔俾人買角細 屌

Po咁多飛 應該都爆角

反杯
跌水？

3-0 ready

買左上盤 手足教下點補

365轉左平手盤

下站🤭

賭下場

美職劇本80mines左右 一飲完水 落後緊個隊會NG

等收錢派我

轟客勝 和波上盤輸半 點都收錢

咩app

咪再入波 求下你地

Miami

屌 狗會主win

高手....

又轉返

會唔會和 下盤要補飛

識講野到 反cup派硬你

係狗會撚賭仔

打比馬會屌9佢哋主客掉轉

FG收左錢 你地班睇盤師慢慢捱

等你

real? ching 盤好定win好

以前nyc都好爆得角 而家又係on99

半場前會1-2
NYC ng

角細咁快po飛...

我補左和 客
如果1-2 我再補多少少和
3-0我就訓教先

nyc咁樣都唔入

補和先

奧城

少少地 100 200已經夠

單刀都唔死

半大全細pls

驚半場21 下半22 食半格就慘

角細gel

下下補飛真係輸水都輸撚死

咁你驚半場1-2
全場3-2好過

補飛係補心臟

我驚半場31咋屌

咁多反杯 無rc唔駛諗

下盤補客勝 訓教等收錢

奧城
傻閪先會買紐狗

又角細

串撚到 但我買下盤

半2全2

呀婆都識買

屌一屌垃圾車先 打金絲2球都入唔撚到

唔會law 次次下半場都有波入

7.5b 足水就轟

兩邊d 攻勢勁撚到肉

飲水未

1:2

飲左

屌
開始cup了

一買紐城就入

飲水師

可以戒賭 再見各位

靚到

屌你老母 又玩cup呀？

入波多過角

gel頭撚腳震未

入波之前買左波膽2:2 2:3
反杯 10 1 300

下盤穩 唔撚補

勁

有冇人去拎支水驗下

係就快 唔好等下個禮拜

我

下盤收$

反cup乜都得

收到最新劇本no goal了

奧蘭多入多粒

追紐下球

炸未 想收足

Me

今日點部署

客下一隊入球先

Lmlmlmlm

又入波多過角

10.5角細買完睇都唔使睇

1-2

半場就追和先

識啲嘢

半和求下你

咪撚再入 屌哂你地老母

LM

守埋果5分鐘佢呀大佬

角大咁硬既

要中鳥

1

美職首席分析師

10點半嗰場都係？

遲下再睇

準備收屍

以後都係

4.5s輕鬆

我了

跟實美職三寶 首期都攞到

紐狗食撚屎

客中楣

定d啦 入一球就驚cup

1030有冇水

3333333333

3分鐘頂撚埋佢

碧咸對家

10場美職9場角細

講清楚。主客跟馬會定球探

跟飛買 點隊落買邊隊

2-2

cls

買咸爺 今場贏波賀佢個仔結婚呀

22
下盤腳震未

假封

嘩 屌 差d收皮

下盤gelll

屌 fake

有冇link

完場啦屌

炸左?

又來半3全4

近門唔入

你老母就腳震

冇入過

震乜撚 17倍反cup都唔補抵輸啦

炸

冇入過 封盤姐

紐約城上晒力
買佐上盤既當半一盤觀感就fit晒

365封盤嚇撚死人咩

訂婚咋師兄，結婚再贏ok?

來個2-2 我退飛算了

比力啦紐狗

比多球奧仔！

完場呀dllm

可以再買了

你啱 都係輸全格

補幾

4

集氣！

終於完場

個勢頭紐撚好好
通常早段10分鐘唔夠入波都係虛火
捱唔到尾

重注左反cup 自我催眠先

獲利回吐 點搞好

又半場三角

半3全?

6-2

最多8

係唔係on9

奧撚多城6 妞弱城2

美職下半場要追受讓果隊入波

美職係賭最後果10分鐘同加時

4.5B 派錢?

錯 係亞特6

呢個真

米禾爾 卡迪夫城

追平比我拎返一半ok了

Miami夠薑回到平手

夠疆返cup

點回到平手....

.手持主和 下盤 補個客勝 點輸

4.5b

等兩倍

狗會4.5b 1.97
Bet365 4.5b 1.9

賽前無上半全大真係哭能左
阿特大波意甲良心隊 剩係上左主其他

全6..
2-4

4/4.5 or 4.5b?

3：2 定2：3

6:2

我重注左車
不過輕注串起左阿特 仲有另一場 差場廢城

4c

奧撚4

4444444444 角細朋友等死

唔超10

臭閪車 屌佢老母1球撚狗

7.5s 想死

今晚曼城?

家破人亡輸身家

難

冇計 啲錢都要用黎支持下鐘意既隊

555555555555

2:2未

收到Wind今場美職謀殺角細賭仔

Nyc刷角入球

入波算啦 唔好刷角

咁撚多角既

咁都有角

假封但唔入波架

蘇B買左乜?

啲人話買愛隊一定要買對家
贏波輸錢 贏錢輸波 點都有得贏

做下情感對沖幾好的

Nyc盤
即場nyc Ng 4.5b

9.5b d飛出曬黎就知爆角

屌你 笑左

搞咩冇拉拉5c

幾時rc

刷角

Allin左9.5細

7.5s慘死

支持

未死

冰

美職咁得意既 啲人想踢呢邊又踢左去另一邊既

冰了

呢到人人都角細?

6

66666666666

角細點頂

又c冇買就刷爆

唉 角細針8.5 9.5

屌你老母刷咩撚野呀死賤種斷腳死啦仆街

屌 冰啊

70分先買反cup

有Feel
紐約城第四球 2.21

10分鐘3角

我屌你老母呀new york city

紐約城平時冇練死球？啲波斬到人地冇後衛都入唔到

咪撚煩

冰實啊頂

反手?

8.5S 9.5S 已撕飛

2:2

又炸

買唔切

再刷全班生花柳含住撚自爆死

咁就慘啦

6c 2:2

boom

魔術隊遲早紅一件

炸撚 都無入過

fake

NYC你條垃圾咪撚入

網側wo

有預感炸完再入

咪撚刷啦 要入就入

又黎手殘

自膠 炸

365假

唔駛急

抵啦屌
琴日炸我三粒銀河唔撚駛還咩

想睇你死好撚耐

Ok 收到 gun

無入過點炸

等最後十分鐘賭角算

都無入過 炸咩

真 如果唔係尻炸 4:2反cup左啦

又反cup? 無補到飛想死

on9 365報假 blocked

會唔會好似琴日咁, 炸兩下變真GOAL~

又封?

頂撚住2-1

NYC cup 10 2 100

冰封角球PLEASE~~~

怕撚左美假 補少少算撚數

都唔知班外圍佬成日咁心急做乜柒
報遲幾秒駛死咩

111

假撚到傻

旁證想送角

開龍門球都封

網側夠未

2:2 goal

冰實

正手有飛

幾時上盤有反cup

Nyc ng

球証一定買左NYC 網則吹入波

又撚尻角大

又停

6c完 有無異議？

仲有成6角

無

手持奧撚勝 未震過

Approved

下半場冇撚攻過

有 有燈閪上左船
速逃

9.5b 下半一定刷爆角

唔會no goal撚狗掛

一9C MK巴打就GG

下半奧撚有無射過

想睇

未到80分鐘

9.5b？

個閪款唔似有波入

6c完

美假80分鐘先開波

紐約城立即刷角入波

角細跳唔跳船好

扑多個 正

蘭尼廢左好多

信念啦屌你老母

主好似想追和

你永遠贏唔到錢

No! Sir

舉腳支持

上場Carry奧撚和波 你敢講佢唔得?笑撚左

勁就唔駛去美職啦

7777777777777777777

7777777777777

7c 玩完

紐約城反cup我切柒

冰實啊

呢下送既

覺得10C完

10.5點頂

係咁刷都唔撚入

又送角

9up係無用

888888888888

nyc 啲角開到刷100隻都入唔到

88888888888888888888888888

玩完

屌你咪撚送角啦
冰

88 MK

刷角都要入波架

爆角 爽！

-3

快手追和冰c啦

技術有限 俾下面

即場 客勝

Nyc 追和cup 快快

主隊咁落力最多都係和 一諗起上盤要輸半就想笑

希望MK巴唔好輸啦

紐約城追和比我止蝕啦

睇形勢似無波入

拿拿林刷多幾隻比我上角細

追和都偷笑

應該2-1完 上盤屍都執唔返

5皮8.5s

一陣就cup比你條撚屌睇

係咪你買左

你又燈了

我屌你咩

3角屌埋佢喇

呢個頂到真係要派了

9.5S 跳個船先

幫手買角大

尋日有冇收獲

劇本就係爆角no goal
角細死 客盤ng 和波死

好羨慕

冇辦法 鬼叫奧撚多入兩粒

4.5s穩冇波入

10.5s淡定

同我冰撚實

NYC廢撚到

8c頂到完場

似樣

搞到主隊係咁刷

又解鎖半3全3新劇本

8.5s 不如快啲爆 唔好折磨我了

俾d力刷

貼飛待Bin?

我開波前買 10.5

你入左咩

補飛等收錢算

加油

大把時間，反cup話咁易

點跳

nani勁到

一開波買左10.5 等跳船

尋晚車仔咪又係60幾分鐘8角 完場9角
唔怕

same

派我

岩先10.5大出到3賠後悔冇跳

70分鐘 美假正式開波

入波未啊

鬼知主隊發神經係咁刷

停角啦好嗎

屌你

目測10角完

屌你咩

一陣唔洗諗 咸爺隊對家
但近12輸10 所以咸爺隊99%

熱血反杯 上呀

一陣80分鐘左右 班友就會飲水一飲完水之後就會入一粒 連續幾日都係咁

賤

紐約城cup味呀

唉 最近好唔開心

好陰毒

屌你，你買角大啦

係時候1:3喇 出絕招啦

奧城on9咁樣食牌

醒起果時買10.5係1.7幾大鑊

劇本準備好了 要紅有紅 要角有角
要絕殺有絕殺

無入球穩

晏蛇追返條數未?

拎黎買野飲都好呀$10

10.5s應該gel

3.5b已死

叫雞lo

明知我買左細

似會爆哂角

人都走左 追啲冥通黎洗咩

飲水=落Order
換人=冇波

THIS IS AMERICA

出面平手紐約係咁落

9.5 10.5細準備贏

我唔似你日日叫雞

\半場睇係4.5細
但美職太假, 唔敢買

尾10分鐘就爆曬角細撚

信黑單入少少10.5先

拿拿林9.5足水啦

開始天空射球

有冇人發現個飲水環節真係好on9

Cup啦屌

好似未試過上盤cup

職業球員洗撚飲水咩

屌尋晚瞓咗冇買阿特蘭大大波

個撚個踢到著曬火，飲水

9c

導演嗌cut

9999999999

9c 玩完

8.5s有冇機

99999999

嘩咁都救到

死左啦

-2

刷又唔撚入

客龍勁到

是但一邊入啦 快！！！

對面未紅牌

飲完水果然唔同d 提升命中

屌你老母冰角啊

10.5可以收隊了睇黎

做咩打交

12M? 紅牌? 反CUP?
美職三寶呢

奧蘭多個龍cls

屌你老母nyc和都好呀

爆多2

咪撚再刷角啦

下盤全格

唔洗咁急 都未到90分鐘

1:3未

係咪都撲出界, ON99

準備紅牌反cup

奧蘭想申請紅牌

又飲水？

封乜

黃牌o姐

10.5s 頂撚住！！！！

奧撚多球員自動自覺申領黃牌一張

仆街

十分鐘3角是夢嗎

一陣又補時10分鐘 until we score

隻抽?

輸半收貨

燈神

快啦屌

9C響晒鍾 角細撚準備敗退

最衰nyc落後係咁刷

咁撚燈不如試下叫中共同港共頂住？

打完先開返盤？

1:3

1-3

1：3

屌你老母閪

1:3就希望停角

80分鐘冇入波仲有1.8

打完交1比3

角細 客ng輸撚曬

On9買完秒針

下盤穩了
求4.5s
9.510.5s

客個龍勁到 抵佢贏

係刷就刷多幾角啦

真係飲完水入波

炸？

炸完對家入定律？

爽到 3倍勝
夠膽3:3

下盤穩到gel埋鳩頭

連輸兩注 開始閪黑

3.75 goallllll

奧城gel

隨時輸多球

似炸 未開返

好爽 琴日伊巴輸4k
奧撚贏返200

唔識咪出聲啦

下盤想gel了

踢乜撚嘢架到底..

唔好gel

有可唔可以求其搵隊再屌多一球

10.5s唔知頂唔頂得住呢

有冇勇士10.5b

大家唔使驚一睇就知4:3FT

5萬 8.5s個位巴打還好嗎

輸死

有冇勇士no goal!!

爽 半格都咪撚比佢

仲有球

其實買得5萬嗰d都唔會太介意

有撚

All in

一早入左叫緊

又90+追2:3
劇本咁簡單

5萬對mk巴來講係散紙

Mk和尚都唔識？

場場開下盤

完全諗唔到買NYC原因 排名又低個對方 仲要作客 已經3連輸 仲要讓人

300倍好吸引

同路 😭

即場11.5大 博佢連c

假作客
賽後你點睇

10.5跳得

睇盤師 反底師 上盤師

比多粒啦 屌那那聲

你連人地係邊度踢都唔知就話人亂買

上個post我講左買下盤

你下年先講呀嘛

後面加返個（事後）

點搞 仲有成3c

出現了 賽後你點睇師

無入球賠率變得快到買唔到

下場先

比晒提示

想知奧蘭多公園同奧蘭多城有咩關係

10cc

刷角抵輸啦

10c

10cifc見

點解會封左唔俾人買反cup而家先開波咋喎

賽前講定 咸爺對家100%

補時有排補

一球

而家個po個個都事後架啦 使但

4.5b😭😭😭😭

10c -2

買完10.5 即刻有

有㗎！

10.5s準備針

11c

費城追數ok?

搵波台風紀

11

10.5s 88

冰角

屌你老母紐約城 輸波仲刷乜撚野角

Bomb!

Nyk呢隊廢閪隊又幾叻刷角

比多球我！

咁刷得比佢入多粒啦

10.5 2分鐘收錢 多謝黑單

11埋

12.c 丫屌 比一個我就夠

On9....8.5, 9.5全爆，客4又針。
真係各位再見。

快d12c

爆頭送角

11c?

有11到咩

屌呢D先係踢波擦C

365仲係10wor

下場又要追數

屌，爆晒角細

撚有11

好似未11

仲唔是我？？？

未開, 中左頭獎訓低左

比條生路啦屌
10c完啦